星期四返工 食完晚飯準備行路

星期四返工，星期三晚好出門口啦
自己唔預多啲時間就唔好埋怨人
大家加油